呢排行旺角，直頭返左大陸三線城市咁

爛地 爛路 無綠植
交通亂晒黎 人行車又行 ，無晒巴士

但
咁樣既旺角我竟然覺得係舒服既

呢五個月既香港先係香港

仲去旺角食Dioxin 傻撚左?

係精神嘅

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

你咁講，我一出世住地方，我有D冇力同可惜，唯有硬食

旺角不嬲爛地 爛路 無綠植
垃圾政府

［緊急］文宣組同我入黎！！

成個旺角起碼少咗一半人 好耐未試過行得咁舒服

呢5個月既旺角 銅鑼灣 尖沙咀真係好舒服

正常香港。
不過每日百五係無停過架